# www.ipogo.tk

Mapa colaborativo para jugadores de Pokemon Go.

Este proyecto NO se conecta a los servidores de "Pokemon Go", el cual es administrado y es propiedad de Niantic.
Este proyecto es una plataforma colaborativa en la cual los jugadores puedan compartir lo que han visto por sí mismos.
Puedes verlo funcionando en https://ipogo.tk

Funciones activas:

- Administración Colaborativa de Pokedex Pública
- Mapa para Registrar y Ver Raids (Incursiones del juego)
- Perfiles de Raid con agenda de hora de ataque y listado para confirmación de asistencia de jugadores.
- Mapa para Registrar y Ver Gimnasios (que ya existan en Pokemon Go)
- Creación y Acceso a Perfil de Usuario (Sin Escritorio de administración de Usuario)

Funciones en desarrollo:

- Mapa para Registrar y Ver apariciones de Pokemon "salvajes", nidos y respawn.
- Escritorio de administración de Usuario.
- Fijar horas de ataque o confirmar asistencias de raid, desde el mapa.
- Funciones de comando por mensajería (Yowsup o protocolo propio)
- Pokedex Privada
- Buscador de intercambios